2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第五輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

袁澧林v陳嘉寶
林泳淘v黃心美
麥美恩v鄧麗欣
劉佩玥v文詠珊
孫慧雪v陳煒
岑麗香v彭慧中
陳法拉v黃心穎
簡幗儀v沈卓盈
黃翠如v莊錠欣

冠聯第四輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽第五輪

*括號內數字為聯賽排名

2017-9-9 12:30am-10:30pm

(3)袁澧林vs陳嘉寶(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-9 12:32am-10:32pm

(13)林泳淘vs黃心美(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-9 12:34am-10:34pm

(12)麥美恩vs鄧麗欣(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-9 12:36am-10:36pm

(17)劉佩玥vs文詠珊(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-9 12:38am-10:38pm

(11)孫慧雪vs陳煒(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-9 12:40am-10:40pm

(4)岑麗香vs彭慧中(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-9 12:42am-10:42pm

(2)陳法拉vs黃心穎(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-9 12:44am-10:44pm

(16)簡幗儀vs沈卓盈(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-9 12:46am-10:46pm

(10)黃翠如vs莊錠欣(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得

click入上址即可參閱上半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃第一圈抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃分組賽抽籤結果

教大查譏劉曉波劉霞標語
將翻查閉路電視畫面
學生會憂製造白色恐怖

[頭倏專訊]諾貝爾獎得主、著名異見人士劉曉波因病未能補外就醫，失救致死，其妻劉霞繼續遭到軟禁。教育大學學生會民主牆出現冒犯性標語，行政長官林鄭月娥昨發聲明嚴厲譴責。教大校長張仁良對事件感痛心及內疚，形容行為超越人性道德底線，並透露翻查閉路電視鎖定兩人，但未知是否教大學生。校董會主席馬時亨表明會追究到底，又叫香港人反思涉事二人未來是否適合當教師。學生會批評校方製造白色恐怖，翻查閉路電視更為文革式批鬥。

教大校長張仁良昨開記者會回應事件，向劉霞致萬二分歉意。他形容標語超越人性道德底線，使人蒙羞，更是在別人傷口上撒鹽，令人痛心，作出最嚴重的譴責。他稱事發後收到數百個短訊和電郵，明白公眾關注事件，對校內出現有關標語感到憤怒、痛心和內疚，又一度眼泛淚光，指自己作為校長責無旁貸。

校長：難確定是否學生

他透露，校方將翻查閉路電視，因教大為開放式校園，不敢斷言張貼標語者為學生還是公眾人士，強調校方一定會徹查，並承諾作出合理交代。至於會否回應外界要求開除涉事學生，他指目前仍未清楚涉事人身份，不希望妄下定論，呼籲外界給予時間調查，「呢間係教育大學，係咪要踢佢走呢？可唔可以改造佢呢？」校董會主席馬時亨支持管理層積極追查事件，強調一定會追究到底，又叫香港人反思，是否想張貼有關標語人士，將來做自己子女的老師。

林鄭促校方盡快處理

特首林鄭月娥昨發聲明強烈譴責，形容有關言論極之涼薄及侮辱，她感到極度遺憾。她又把教大冒犯劉曉波劉霞標語跟多間大學的港獨標語相提並論，指言論自由並非完全沒有限制，而學術自由和院校自主也非鼓吹歪論的藉口，她期望校方盡快採取適當行動處理。

教大學生會兩度發表聲明，表示由於標語帶有人身攻擊及侮辱性內容，該會幹事已立即將該標語除下。不過學生會認為，雖然是次於民主牆出現之語句極具爭議，但並不代表學校可以藉機收窄教大同學的言論自由；若有學生因提出於道德層面上具爭議性之言論而被校方追究懲處，相信未來將會令學生更懼怕表達個人意見及自我審查，間接於校園造成白色恐怖。學生會亦質疑校方是否有權就此事翻看閉路電視，批評為文革式批鬥。

校長仲恐怖

得閒推下